點解Captain Marvel唔拎手套來用？

佢咁撚勁，戴埋手套開無雙都得啦

又一條弱智仔標題劇透

劇透你老母咩
iron man都頭七
仲未去睇

女人手唔啱size

識變大變細架

導演答咗

Im 最近
Cm亦未必夠力量承受
得hulk 同thanos係證實到係用完仲保到命

男人會死晒

CM嗰陣俾Thanos用粒power stone 打左唔知去邊

你知唔知單體power stone有幾勁

我講緊佢俾人打左唔知去邊 點幫IM戴手套呀

最近得ironman 所以無得選擇

又會有人話Dr Strange 話唔得

明明之前有幾條友拎過個手套

睇演出
CM硬過Hulk喎

睇下日子啦，仲講劇透，要睇既都睇晒，係時候變返正常討論mode

唔知幾千萬分之一機率贏呀
成班on9仔 要其他人戴 咪贏唔到lor

因為無ironman 咁醒用手套殺thanos

原本計劃淨係去van仔還石根本無人諗過會用

咁點解無人諗過會用

屌你 導演話係就係啦

咪話要還石囉之後van仔爆咗還唔到嘛

咁拎石殺左thanos先 van仔咪唔會爆lor
反正最尾咪又係等Im 犧牲自己 先慢慢還

咁用完先慢慢還咪得,而最後都真係係咁做

要還石 再打唔係就搞到其他timeline
防止化灰就係整走手套

不如直接話IM 唔續約所以一定要死
咁仲有說服力

個到應該無人負荷到 一係將個6石其中一粒分返比 doctor strange
個到無人可以單人用到粒石 除左佢

咁IM 普通人血肉之驅 加埋 爛得7788既甲
又用到手套既

屌你老母 標題劇透

利申 已睇 但照屌你老母

Hulk對gamma ray抗性特別強

夾硬用既代價咪就係要死

一粒用 同成隻手套用唔同喎
睇真d tony用完爆曬血

本身諗住還石 再慢慢殺佢地 但係陰差陽錯俾thanos攞到手套 先逼住要iron man搶手套再立刻啪手指 如果當刻唔啪 ironman應該會俾thanos殺咗

所以係咪話之前 有拎過手套果堆英雄 無諗過好似IM 咁犧牲自己?

唉你戇鳩就唔好沖出黎柒 一開波根本講到明係送走手套 冇啦啦用乜撚野 係之後架貨車爆左iron man先執黎用 弱智唔好睇戲丫大佬 套戲咁易明你都可以問埋哂d唔撚用腦既野 你個腦化左灰？

因為一開始無人諗過要犧牲自己黎完場， 直到DS舉起1 隻手指，IM先知唔犧牲就完唔到。所以佢先啪。
你都係接受因為完約而死啦

以為識侮辱人就好有道理

本身佢地拎石既目的只係undo thanos個下啪手指 然後還石 並唔係拎石黎同thanos打
而且啪手指既代價係死 未到最後一秒都無人諗住自已去死啦
im都係因為ds個個hints先知道個下佢要去搶手套黎啪先係唯一贏既機會

唔係侮辱人就好有道理 而係擺到明你唔撚用腦問埋D弱智問題

美隊講到明送走手套還石 冇啦啦又點會有人拎黎用?你話你係咪冇腦?

無錯, 係計劃唔同左
原先係諗住俾ANT MAN還石, 邊個用都有可能死
反正無手套既Thanos = 廢
無手套既Thanos 紅女巫一個人都屈到佢喊啦, 何需用石
反而我有諗過不如搶左石之後再搵人打敗Thanos
但Dr. Strange 舉左個1字係話佢係最後機會, IM先知自己要焗住開手套犧牲自己先贏到。

至於CA留係過去會唔會變左產生新既未來線, 呢樣野我唔明有咩要諗咁耐
個人覺得要注意既地方係回歸既時候所有人係要透過部機先返到來而家個時間線,
而老左既隊長係自然出現係我地一直睇緊既時間線, 即係隊長回到過去係佢係呢條線上面必定的事實, 所以唔會產生一條新既時間線。
至於係咪佢到老左既時候先穿越返返過來?
HULK 按制想拉隊長返來個時發覺拉唔到返來段估得兩個原因
1. 隊長用哂支紅藥水, 用埋最後個支返去跳舞
2. 隊長除左件裝甲咪返唔到來
如果當係2. 佢老左先穿越返來, 正常隊長會識得較返預定的同一時間係返個裝置出現返, 而唔會無啦啦彈左去其他地方吧

題外話, 無左 IM舊野, 搞到ANT MAN變左BB/老人
咁老左既CA係咪都可以用呢個方法.....

應該個手套set 自爆，thanos一戴就炸斷佢左手

幾條友夾硬推CA入去將佢變番做本身個個CA出黎

佢用緊你（IE

咪就係問點解一開始要咁堅持還咗石先
如果話一開始覺得無需要付出死嘅代價,你唔用石直接打肯定死得仲多人啦

其實應該係pepper 用， 因為佢係im3有再生能力， 用完都唔會死

點解一開頭先堅持還石咪就係唔想比thanos拎到手套有機會撻手指

im3完之前醫好左喇

樓主其實講得好正確，我都唔明成班人仲要幫個bug 兜來做乜

戰爭呢d 隨機應變根本好合理，還手套之前結果咪又係俾IM 用左來殺thanos , 根本係可以俾CM 用

樓上有人講得好合理，咪就因為IM 唔續約lor , 就係咁簡單

上面有人講，DS 舉起一隻手指，IM 就知佢要自己犧牲，我覺得好夾硬來。1隻手指我話係得一次機會殺thanos 唔得？ 有冇講明用咩方法？ 你去幫佢個故事兜？

任何故事都可能有bug 啦，金庸小說都都唔少，作者後期都改版改bug. 唔該樓上仲要話人冇腦d 人清醒d

你有無睇套戲架
成套戲佢地既目的係借石->undo->還石
但undo完thanos就突然殺左出黎
一黎到已經就開戰 咁既情況有邊個諗到用石同thanos打？仲要全場得ds一個有能力用到其中一粒石
唔好成日用上帝視角去睇先得

我就係想講，
一開始唔堅持還石先，反而係有人犧牲左殺曬thanos 堆人， 先慢慢還石
咁一樣會達到贏thano 既目的

咁就並唔係 DS 口中所講幾千萬分之一個機率搞咁多野最後要IM犧牲自己先贏到既結果

重睇im3

如果係DEADPOOL黎帶套 咁咪冇人死

都係個句 一命換一命唔係佢地既做法
未到最後一秒 佢地都唔會咁做

咁佢一開頭自用石thanos 化灰,咁仲點拎手套

果陣話穩定咗， 無話無依個能力， 之後因為研究到穩定方法， im 都用黎復原心口個窿

根本係好撚多bug , 千四萬分之一都係吹水，有得復活無限loop , 個故事又係平行世界，任佢吹。

係穩定咗個side effect

Thanos =扎馬斯， 要消除物種
六粒石= 七龍珠
穿越時空= 莊子時光機

但DS 一早知道要贏一定要犧牲IM
而我當DS 有比提示IM 犧牲自己先

我個邏輯係
係咪係任何人犧牲自己去殺thanos都可以達到贏既結尾先
咁一開始就唔應該講到得一種方法贏

咁所以而家TONY咪撻左個一下手指死左再還石囉

當時係泰坦星既人有幾多個
知道ds睇過未來既人有幾多個
其中有咁既覺悟命換命既除左im仲有邊個？
thanos一黎到2023就開緊戰
ds一返到黎就幫拖開戰
想叫第2個啪都無時間啦

但唔用石大混戰嘅話肯定唔只一條命
你話其他英雄自私唔想自己死仲合理
咩一開始plan 咗用完就還石,成班唔識變通?有咁大嘅危機咪用多次先還囉

不死/會爆炸應該都算絕境病毒既side effect?

第二， 既然DS 知道一定要犧牲一個人先贏到
點解一開始唔跳出黎提示Hawkeye 或者其他人 戴手套犧牲自己，
反正Hawkeye同BW唔知會唔會贏既情況下都唔介意為粒soul stone 去跳崖, 宜家係知道只要犧牲就一定贏

又係上帝視角

爆炸係side effect, 但im3最尾tony 係話stabilized, 無話消除， 而且佢自己都有用到extremis 去搞自己心口

其實有冇人問過點解IM 造果隻手套可以咁勁用完石都唔爆？

上集隻手套用完都半廢啦

依家唔係一命換一命，係一命換世界和平
犧牲自己係做英雄最高境界
當然你話一開始想想贏完齊人BBQ都合理

咁我又唔覺係上帝視覺
一種方法係犧牲一個去100%贏
另一種係同人地正面交鋒 仲要唔肯定贏
呢度係唔係一開始佢地無諗過

上集都係人估唔用得返啫

咁都上帝視角,呢度全部都唔洗好精密嘅思考.諗好耐先諗到
仲要世界上最醒嘅人都喺晒度

自私既就做唔到英雄啦
你問Hawkeye / CA 果D 佢地一定願意犧牲
所以倒不如話bug

正面交鋒無石佢地一定贏wor
但無人估到架車仔會俾人打爆
送唔返d石走
即係成個流程
打贏到無石thanos->但俾thanos搶到手套->離thanos最近係im
咁唔係im啪仲有邊個啪

當時情況->佢地打得贏無石既thanos
有邊個會咁傻仔走去啪手指？
只係俾thanos搶到手套 先要距離thanos最近又有能力搶返手套既im去搶手套+啪手套

但正面交鋒一定多過一個人死,但用石得一個人要死